5Dexpress真係好唔掂

用佢哋間公司寄貨
20號話運送中 22號都未到
我行路都送到啦
算啦 你當我份人心急
想問佢哋啲貨寄出咗未
Whatapps問 直接已讀你
投訴，追單嘅電話號碼全部唔撚通
你個手機號碼通之後唔聽
比我聽到啲嘟嘟聲 比個假希望我都好啊
屌你老屎 直接0秒去到你所打嘅電話號碼未能接通

想知呢間嘢係咪真係效率差到咁

我用香港速遞 件貨等咗20日先到
我都唔知點撐佢哋

岩啊
黃 我好想支持
但效率差得咁梗要 我真係好難做

問多幾句 唔知係咪block埋我

我用過幾次都ok，都係幾日送到，同埋問親嘢都有覆，最多係開頭慢少少

認真咩我等咗1個星期啦
好驚

冇撚計 電話又打唔通
除咗wts轟炸佢 都唔知可以做啲咩

wts佢有覆 但覆得慢..

無錢>請唔到人>送唔切>俾人屌>無生意>無錢

不嬲垃圾,SF無得輸

我啱啱又再寄完, 都係2-3日就收到
或者用facebook contact?
好似覆得快啲

收到啦

我一早已經開post講依間野唔掂唔好用
比連登仔屌我分化

雖然我買嘅嘢終於到咗 但呢間嘢真係好撚廢。
屌你分化嘅話 叫佢哋快撚啲用 ！
同佢哋講等1個月都要等啊 唔好嬲啊 你一嬲就係分化㗎啦！
黃真係唔係工作效率低嘅擋箭牌，龍門啲嘢好撚難食，啲人咪又係屌

佢請嘅人都係考梗DSE㗎屌

大家快啲趁依個勢
廣傳比身邊嘅人知呢間公司有幾垃圾
要佢收皮 要佢執
一間毫無改善嘅公司 唔應該再出現係到

如果淨係等一個月我都無咁嬲
我係比佢玩到寄比客件貨都唔見埋
連登仔重話我分化又話不完美可接受
我真係接佢老母呀接

我份件個幾月都收唔到，whatsapp,facebook完全唔覆，
唔好講咩同路人，最基本禮貌都無，
學咩人做生意

用開homekong_delivery冇咩嘢
三日配送又得即日配送又得
最緊要係唔會已讀不回囉
用過5d真係搞唔撚掂
電話又打唔通都唔知搞乜
寄咗等成一個月先收到 cls

點解你哋啲體驗同我差咁遠
咁有冇邊間推薦?
個人間中寄吓嘢，好似係得5D express先冇上門最低消費
如果自提站夠多，我都唔介意拎去自提站寄